{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011302",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "버거샵 서면"
    },
    "text": "バーガーショップは釜山鎮区東川路108番キルの11に位置しております。 2017年から運営されており、現在は釜山で最も人気のあるお菓子屋です。 バーガーショップは、ニューヨーク本土の感性と最高の味を追求し、田浦工具道を皮切りに国内有名デザイナーとコラボを進めています。 釜山市でも毎年釜山の味で紹介されています。 すべてのパテは、韓牛1等級を毎朝自分で下処理して新鮮なパテを焼きます。 また、国産野菜だけでハンバーガーを作っており、ヘルシーでおいしいメニューを提供しています。 様々なメニューで構成されていますが、ハンバーガー、ベーコンバーガーなど、お客様の多様なニーズを満たすことができます。 バーガーショップは販売中のメニュー内でも毎週テストを行い、お客様のニーズに最善を尽くしています。 お店には斜めに1台駐車でき、愛犬同伴も可能です。 ただし、愛犬同伴の場合、食事はテラスでのみ可能です。 営業時間は毎日11:00から20:30までで、注文の締め切りは20:00です。バーガーショップでは様々なドリンクやサイドメニューも味わえます。 メインメニューの価格はクラシックバーガーとチーズバーガーが10,900ウォン、ベーコンチーズバーガーとメキシカンバーガーが11,900ウォンです。 当バーガーショップでは雰囲気と味の両方を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このバーガーショップはどこにありますか？",
            "answer": "釜山鎮区東川路108番キルの11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このバーガーショップはいつから営業していますか？",
            "answer": "2017年から営業しています。"
        },
        {
            "question": "このバーガーショップはどんなお菓子屋ですか？",
            "answer": "現在は釜山で最も人気のあるお菓子屋です。"
        },
        {
            "question": "このバーガーショップはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "バーガーショップでは、ハンバーガーやベーコンバーガーなど、お客様の多様なニーズを満たすことができます。"
        },
        {
            "question": "このバーガーショップのパテはどのように作られていますか？",
            "answer": "すべてのパテは、韓牛1等級を毎朝自分で下処理して新鮮なパテを焼いています。"
        },
        {
            "question": "このバーガーショップはどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "国産野菜だけでハンバーガーを作っており、ヘルシーでおいしいメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このバーガーショップは愛犬同伴で利用できますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴も可能です。ただし、食事はテラスでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "このバーガーショップの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "このバーガーショップのメインメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "クラシックバーガーとチーズバーガーが10,900ウォン、ベーコンチーズバーガーとメキシカンバーガーが11,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このバーガーショップの特徴は何ですか？",
            "answer": "バーガーショップでは雰囲気と味の両方を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 431
    }
}